其實連登仔有無諗過 就係依日太成功 所以黑警要搞事

4點因為小小事 要你 4點45分散 之前你地有無聽過
根本故事引起衝突

就係因為依日太成功太多人 所以對中國來講你知唔知幾柒

重有中共幾唔順眼
所以都幾Sure 係上面落命令故事引起衝突 令我地快D結束
因為4點個時都好多人來緊

你地諗下如果成百萬人上美領 中國幾撚柒

幾十萬人係現場 根本唔會45分鐘散得到 一定會再有大衝突
你估黑警真係唔知

我再講黑警係故意的
我好撚嬲啊

一齊叫USA USA USA咁
J到我 支共又嬲嬲豬

今日戰果太好，佢地等制裁啦

今次文宣要話警察亂拉撐美人士
毫無理由就拉

我再講黑警係故意引發衝突的
我好撚嬲啊

無前線我比人拉佐啦

可唔可以黎多次激撚死共產黨
依家好似扑野扑到八成無射埋咁

請連登仔諗下點解會搞成咁
件事係點發生的 你地諗下啦

重屌唔屌啊

但媒體方面上哂頭條
比人影到哂
效果黎講已經做到

香港人發自真心咁樣respect 美帝旗 共狗做左22年都做唔到

國旗區旗高高飄揚
下面卻是美國旗海
厲害了，我的国

比我係中聯辦
我都要dup停你地啦 試下成百萬人一齊去美領
聽日輿論會點啊
連登仔比D智商好唔好啊

今日幾十萬人拎支美旗係咁嗌USA 好似派左50萬頂大綠帽比中國

政府：乜我要屈你，係需要理由架咩
我：乜唔洗架咩
政府：乜要架咩

唔意外

比我係中聯辦
我都要dup停你地啦 試下成百萬人一齊去美領
聽日輿論會點啊
連登仔屌之前比D智商好唔好啊

你地可以叫建議前線退 但絕對唔係屌啊

其實係
佢地點都要搞D野
令黨媒播到野抹黑

感激勇武手足

不分化 不割蓆
兄弟爬山 各自努力

推

擺明啦

其實佢失策佐
原本無預咁多人 但太多人啦 影響力太大
佢唔停唔得啊

依件事係會令中國 柒出國際

有唸過

Push

不是 故事 是 故意

太激動打錯佐

101見

明顯係人多
我地無輸到！
繼續上呀香港人！

佢唔停
真係有機會成百萬人出來

咁你可以諗下會發生咩事 係一定要停你架 spin走個輿論
我係中聯辦都會停 傳上北京一定斬頭

屌你老母, 4點幾近5點係纜車站
突然有人話4點9要散同埋封左中環站
成堆和理非驚到係咁叫前面要行快D
但條路密密麻麻, 連慢行都要行下停下
我仲要係早段果批, 後面全部人唔撚洗行
屌你老母黑狗

我再講一次係黑警係故意架屌你

今日係好撚多人囉
根本行唔到咁濟
我仲係度諗起碼要玩到十一二點

我2點到4點話要我地散 我地都重係個公園到

2點係遮打
3點半左右到長江樓下
根本好撚多人一定好成功
屌佢老母狗

d遊行新聞全部都係美國旗

中共呢三個月有日無柒過

同意，果堆美國旗，合唱美國國歌，完全係一把一把屌落共匪塊閪面到

係

10月1全城舉美國國旗會點

Yes

Same

再搞過?

支持一星期去一次美國領事館！

好奇怪
大家仲唔理解中共既手法
一味割割割 一味嘈嘈嘈
核彈都唔撚割呀

做對了

一句講晒 多謝前線

狗狗亂咬人，勇武法師護巿民

一出不反對就知已經PLAN 好哂

唔好理本地點報導

外國傳媒一定會focus係遊行去美領 / 美國旗海嘅新聞到

人地唔會點報導邊到封站 邊到燒站 邊到有速龍啦

所以今日已經做到個效果

好撚期待10.1

隔離post 有人提議 10.1 全部人舉美國旗 + 唱美國國歌

其實發生咩事
我想問既係中環站拉左個阿伯之前

凡是敵人反對的

Agger

今日絕對係黑警引戰

好波呀今日

下次唱埋come on baby america
connect埋日本仔

一定啦

做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！
「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
小心分清楚真與假！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

USA USA USA

狗亂咬人，勇武法師護巿民

無勇武，和理非疏散唔切

911 會唔會有悼念？

USA USA

實會再岀黎

黑警就係睇你哋勾結美國唔順眼，激到要五點開始大開殺戒，要見一個殺一個。

利申：我係其中一個手足，我愛勇武。

明顯係popo搞事
好地地就行完 突然就話要提早完結
地鐵巴士都冇 點走？

多謝前線手足
唔係真係走唔到

係sogo門口 大批市民同賓賓幾千人係曬到
神助工

講得好

等支共整個大遊行去中聯辦
每位一千

不如講下有邊日popo唔搞事?

根本同活動無關

下次嗌
美軍來了，我帶路

Oh say does that star spangled ~ banner yet wave ~~ 🇺🇸🇺🇸

曾經得架08年果陣，可惜畜生始終都係畜生，披唔慣人皮，係都要暴露真面目俾人睇

正解

八（七）國國旗啦直接我們都是護旗手

屌今日真係好撚多人

要同外國大事宣傳依家香港其實戒緊嚴
事實戒嚴，只係無正式落禁令，
平日8點後，假期6點後，不同區域無差別打人拉人
因為政府係唔可以落戒嚴令，
落咗會好麻煩，
但係佢哋而家偷雞，
所以要比外國知，
雖然對外冇正式落戒嚴令，
但香港而家實質已經係解嚴緊，
要踢爆香港政府嘅大話同埋小動作

集中講返四點前嘅嘢

黑警蠢到聽呢個垃圾政權講
咁撚多人邊有可能45分鐘散哂
又做埋啲柒野助攻 今日美帝實mon住

討論！想讚警察！

運動員濫藥 太空人貪污

推斷合理
或者中共本身認為今日遊行參加者最多三千人
只會變成笑話
點知又近十萬人塞爆條街
係中共旗下幾百枝美國旗fing黎fing去
柒到甩轆
所以臨急臨忙叫防暴狗搞事
快速清場

其中一個證據就係黑警部水炮車成個朝早都放咗係粉嶺總部
唔係港島區
可估計暴力清場並非黑警一開始嘅選項

yea

push mun suen

其實真係好多好多好多人

所以我信

根本無示威者係cwb, 但又刻意係sogo門口前放tg依d野, 等記者影相, 於是個視線就轉移左去tear gas 而唔係今日去美國領事館請示既和平集會lor

中共柒晒

有冇人科學計算過今日有幾多人！！

真

一早Plan好佐
不過唔係遊行個時用 係完場個時用
佢地唔信勇武會和平走場
你諗下就知 我走個時AIA個到幾部大巴 20部衝狗車
原本係諗住和理非走場後進行圍捕

不過中聯辦落命令要cut遊行 因為太多人變到好柒 會比人斬頭
傳上去仆硬街 所以個計劃"被迫"提早佐
唔理和理非走唔走 做佐先

Pish

上面驚到奶屎啦
有不反對都要你早散場

再去多次囉！黎多次旗海

未驚過亂齊攬炒

好明顯，行到半路站4:45提早結束
戇撚鳩

Oh say can you see

我覺得係

4點幾先去，搭搭吓聽到中環封咗，金鐘落
個金鐘站成堆狗，都唔知做乜撚野

因為中聯辦迫囉 諗都唔需要諗
控制到警方一定唔係香港政府啦

升美國、民國旗

共匪實嬲到拍枱

美國旗海 見到仲要啪晒手

true

屌佢, 琴日都仲好奇點解會批
擺明班仆街低估左個遊行人數
柒撚左之後又強行4:45 要你完埸
真係痴鳩線

黑警要製造恐怖同混亂!

估到中共覺得無面，成班人揮晒美國旗，所以想製造混亂腰斬我地

下次肯定唔批不反對

根本就係，我上到橋嗰刻望住萬人花旗，嗰下我都覺得中共真好好柒

估錯數啦

如果今日成功咗 黑警面臨正式清算不遠矣

批唔批都冇分別，一樣出黎行，有種係美國領事館門口放彈！

政府引人去衝擊美領，但太家心知美領係和平集會。

政府嬲得滯咪帶頭破壞

Agree

十一又玩

佢有冇諗到如果幾十萬人散唔到，對佢地係好危險，冇事係佢地好彩咋!!

有

因為每次啲敏感位
Eg美領 外國記者會 就會有狗
令到啲人 由叫英文口號 變屌狗

今日本身好順利
我估十幾二十萬都有
屌佢老母黑警出黎搞事

引導popo犯錯射tg入美國領事館立刻升級

法案通過之日，我要百萬花旗

唔止了
四點重有成堆人過緊來

你話點會唔腰斬你

佢地無諗到唔係民陣活動都咁多人？

不如搞多次去勻中環金鐘啲領事館啦

支共班廢老實激到爆血管 分分鐘禁入口外國旗

1: 林奠撤回咗 以為大家會袋住先
2: 尋日機場行動有少少柒 雷聲大雨點小 遠弱於上星期機場大撤退

所以斷鳩估
以為今日都係柒居多
結果咪估錯咗

一早到屋企啦
由得班popo自己玩

推。

諗唔到啦 我自己都諗唔到
我出發前重同個FD講笑 有十萬人裸跑

打壓民眾前往美國領事館 你話國際新聞點報好

唔撚出奇
我信呀

下次直接係美領集合啦

Ok 呀 國際支持！

下年奧運時街邊啲大電視
係咁叫USA USA...
真係爽撚到呢

遍地開花，周圍唱！

up

關乜事
啲警察成日都著黑衫出嚟搞事㗎啦

其實係想你有事 shift focus

ok

大家10月1識做啦

正解

中共同班毅進仔以為好多和理非會怕勾結外國勢力唔去，等我哋小貓三四隻，就肆意恥笑點解真係有成幾十萬甚至成百萬人出嚟咪拿拿聲叫停囉

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

全連登都知

但啲鬼佬唔知

以為示威者搞事

【世界文宣】一定要同啲鬼佬講警察帶頭搞破壞

連佢地自己班chinazi對國旗都係用完即棄，點expect人地respect你枝旗

喂10點一齊唱國歌啊

我淨係諗到搵開2~3萬，有個月出6~8萬糧，番唔到轉頭。

明係想分化

想嚇走人唔比人和平表達訴求！！

同埋今日人數係好撚多
係現埸係3G 都完全上唔到網,
睇唔到TG同連登
完全係民陣平時果陣級數咁

由佢吸政府血
手足已進化

覺，明明中環地鐵站大家都無事無幹，死黑警係要捉人，我屌佢老母

應該係背後有指示要港共叫停集會
因為再落去就會全民大合唱美國國歌, 個畫面中共唔想比國際睇到

我就係現場，正撚到呢
唔知冇無記者影到呢?

yes, 上斜個度咁多人咁多旗

10。1
USA~USA~

旗隊嚟個時有叫, 唔g有沒影到

我都覺 勁撚急

有班黑警成撚日開分化post，最撚慘真係有人信

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

根本係，原本10點集會先完，大會仲諗住夜小小黎個萬人唱美國國歌，如果真係唔理，比我地搞得成，中共真係乜撚面都無晒

根本全部衰野都係仆街共產黨搞出黎

根本一定係咁，件事太影響形象。習維尼最要面，點會比你做呢啲野，等陣幾百支美國旗飄揚，仲有咩面目見啲小粉紅

管左22年都搞唔惦,英國都仲話人心未回歸停留港英時代
點知爆冷成堆人擁護美國佬,仲唔急急叫停

無論10.1出速龍 定幾廿萬支美國旗都好佢都係柒出國際

p

一定要搞多次！

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

啱

習總別氣！

咪就係咁囉
汪！汪

中共已經好撚柒！

十月一又黎搵美國會點?

笑死

幾時公佈人數

支持

根本黑警就好撚蠢，可能連人權法係乜都唔知．．．

今日係聲援人權法，原本都諗黑警應該唔會咁撚蠢搞事瓜，人權法面前扮下乖都要瓜，點知佢地又真係弱智到再超出我預料．．．

過梗。

今日大家都得好好！愛你地！

班仆街根本一開始就諗住玩野

push

agger 今日好成功
有出到黎既香港人都好叻

嬲嬲

全部人大叫USA真係high到震
當時即刻諗到支共肯定嬲到仆街

除左區旗 我都試過對住第二個國家支旗咁興奮

USA USA USA

未試過

下次遊行要將「USA」加入口號

根本就係因為今日人太多，中共無面，所以要黑警搞事。
證明咗黑警係中共條狗。

10.1 搞多次上美國領使館請願啦!! 睇吓慶祝國慶嘅人多定請願嘅人多!!!

今日肯定好多傳媒，由得d狗柒出國際

黑警係要出黎暴動刷存在感

依個邏輯值得推

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

絕對係, 依家睇所有FB/LIHKG posts都講緊黑警, 但係今日個主角唔係佢呀!!! 放多兩張us flags相俾外國人睇先la, 全部俾人spin走哂今日個活動

成百萬人去美領求美國幫手

小學雞雜種冇哂面，即刻打電話叫柒婆做野

傳媒可唔可以幫幫手頭版美領

所以今日更加唔好留 要佢柒到落尾

識唱嘅大家一齊唱

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

英文譯版原post
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

黑警無位入搞到要使橫手
食撚屎啦

睇到硬左想出野

所以今日班3毛屌勇武都onL9,班狗擺明唔會理你和定勇一律照打照拉，如果今日冇勇武保護應該滅左團了

提防六大害

有少少阿Q

你班仆街咁撚串明正言順叫美國佬幫拖 一野打散你地

佢哋無位入又嬲嬲豬所以揾嘢嚟嘈想攪亂個埸

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！歡迎所有舊生同在校學生參加！

agger
反而連登仔係咁分化自己人

正撚到

好多時有港英旗 可惜英國真係冇餘力睇香港

濕撚到

好明顯係有心spin D人去中環站

根本就係大陸太撚葡萄

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

同意 個畫太撚靚

凡事見好就收,
諗下做其他事仲好,
正如機場咁,
成功過第一次之後就未成功過

佢以為平時幾十人上領事館請願果d

邊忽好過?

agger 班綠衫中國狗根本就係驚我地太成功，突登搞事。突然迫你完，d人走唔切竟屈你非法集結(根本無可能同一時間幾十萬人突然消失). 跟住就出一大班鬼搞9你，然後再濫捕嚇到你d人唔敢出黎。

人治政府=爛仔，唔識法治，一味靠惡，濫用權力，唔洗道理。

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

仲要封站 大家都知佢想點 我相信外國人都知 所以 好心佢地唔好做到咁柒啦

暫時可能無事
你祈禱今次唔好輸

多謝勇武

橋上面全部記者影哂
連橋上d人都大叫USA
收哂音

光明正大咁勾結外國勢力

支那就係柒！
兩本passport擺係枱面，連刁敗敗都會揀美國passport！

無論如何都要多謝勇武朋友支持！

今日冇勇武
一千人被捕不意外
你見佢準備左咁多豬籠同旅遊巴就知啦～

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

【突發，超緊急】赤共已安排於新屋嶺毒殺全港市民

push!!! TWITTER 手足!!
還原真相！！！

根本今日係好撚成功
美國一定知道係警察搞鬼放火啦

發夢過左美領之後上面草叢班狗笑笑口話今晚見
原來早有安排，屌佢老母

根本就係

絕對無講錯

放心啦好撚成功
而家證明根本連和理非集會都唔撚得

實嬲到震

睇到有人話，依家個政府用不反對通知書去亂拉和理非，用反對通知書去再拉勇武

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

好記得陳浩天個句，如果唔打壓你，即係證明你冇威脅。

本身佢以為香港人對呢個有潔癖
但佢唔明白香港絕望到會咁歡迎外國介入

唯一失色係trump上咗頭版個大標題
最完美梗係
ask for USA help而唔係單指trump

駁唔到

其實係

出年開始要慶祝7月4日

今日我都覺支共同班藍屍塊面黑撚過屎咁
好明顯激到好撚嬲. 大家10月1號幫手賀一賀支那狗

10月1就去美領

敵人反對
就是正確的方向！

建議定時定候搞一次上美國領事館集會
每次萬零二萬人都夠，落共匪面

3個月之前 我話你聽一定係
2個月之前 可能係
1個月之前 不反感
現在 歡迎

And the rocket’s red glare
The bombs bursting in air